突然之間爆咁多武肺 而家走到就快d走啦

好快就會完全封關，變咗個孤島，想走都冇得走

絕技 封關

學東西德咁，可能仲衰過東西德

最後一推 好快d走啦